[I/A]Puzzle&Dragons[89]前玩家吹水區

呃你少少錢嘅叫小介
呃你好多錢嘅叫中介
呃晒你啲錢嘅叫大介

哈！！

求B隊刷風龍王 67091314

=.=

哈

有待改進

#2
手機轉珠

比左負皮先

跟

正評送mao圖

部ps4抽左未

10體既關要20體打 仲好似液左你咁

ha jor

原來我換左咁多297信

xd

都未比人燒 岩嫁啦

iphone新機一開盒有問題 都唔比人換部新機

原來愛里仲未死

[假腸]
真係仆街啦呢次，之前溝緊個靚太，以足球述語黎講就係去到伊巴係控住個波係禁區頂，諗黎大腳遠射定扭入禁區好。
點知頭先食飯佢同我講原來佢同佢老公攪緊離婚，呢下就大鑊完全唔撚食得，萬一唔好彩上左身就大鑊！唯有大腳回轉比普巴由佢妹下妹下妹完場0:0打和算。真係好PK。

但係佢話 咩屬隊長就出咩屬面具喎 一鋪搞掂一隻究進喎

y一早應該啦

又吹

乜撚嘢未升齊D寵都入66體

港男瞞女友豪花$2萬買模型 戀情亮紅燈

尋找愛里雞

我陳晚先靜雞雞上左老婆OFFICE攞走翻部MB F91

今次係真嫁wor

羽田雞頂住先

有冇送花

一次兩個

Report佢😑

負皮咗睇完想負皮多次

入驚收情信

冇，吼佢放工打上去比佢同事放我入去攞

今次正評有無野抽

邊度講

進化料全部改晒用mp買咪幾好

0課儲緊100萬買光赫龍

不如執左去啦

上次有人信 仲鬧山本唔改

係唔係都係閃光

Mcg又傲嬌

MC又課幾多

屎雷bb

大淫龍同寶石g點揀好

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

我奇怪緊啫

好想打機牙

又笑😡

痴街場痴成點

Google 屎雷bb+山本+LIHKG 就出左黎

俾人踢

千祈唔好得罪連登仔

更加唔可以得罪神

笑到卡卡聲

又笑

同白貓班友一鳩樣

🤦

bin c

未得閒
今日9半上到5半😭

慘牙

港大收皮啦

硬係覺得讀恆大呢d先真正享受到大學😂

tunag 有得比人鞭面，恆大有無？🤔

Pound of my School

唔好笑人啦😞

有你唔g ja 😂

😭

呢d咪做得好囉

烹 of 賣士姑

我想俾人鞭閪

小圈子自私玩

今晚屌死你隻臭雞

又有得返工

接你放工

好呀

今晚大埔等

太夜唔接了

大師兄打得辛苦過雞娜好多喎😭

49倍

乏力過奇撚

奇撚400倍呀

點解轉左隊長入去打喇叭關唔係出個隻色😭

yau bin

笑到

毒撚最忌有自信

仲挽麒麟😑
呢期興挽6c暗埃😂

同佢講身家幾億任洗
佢跪地返嚟啦
洗咩exercise同睇牙醫呀

聯合航空歡迎你

精就有 錢就冇

死mc臭雞又笑禾

唔開名 以示厚道

小妹玩APP 見到D毒撚通常都BLOCK左佢 唔會咁易約到小妹出來

遮唔到個赤字

死臭雞

駁唔到

5p台d交配計劃？😞

好想john

典解有禾

你係G

扮晒野貼520，又想水人課金

好似幾勁

騙徒手法

99.5% 咪0倍！辣殺！

99.9啊

一正評 一張mao圖

皮已負

有冇見過自己既男仔fd走光或者露底?

見過有個fd條短褲褲管好鬆, 望到入去, 但佢見到我望之後即刻遮返住

巴士露鳥圖

公司個女同事今日著開叉長裙入面搭黑絲，好似仲好丁過之前著褸吊裙

又打搞伯母

起碼十張啦🙇🏼‍♀️

你開十個分身俾十個正評咪有十張囉

鬼仔都玩埋聯合航空😂

mao 真係越o黎越索
村井都唔識珍惜

AGGER，識玩緊係娶MAO翻去睇住頭家，自己再去滾

有冇巴打掛呢隻俾我用？

我想滾 mao

唔識欣賞mao

留俾我就 ok 了

del 晒上面班on9

隨便，好野緊係要些牙

一場半場都可以嘅

衰過派貞子錄影帶

青令

青令神愛世人

打機啦屌你

點解今日唔見屎雷bb

唔該曬你
268687168

佢琴晚好似屌連詩雅屌到5-6點幾

俾你地binc bin走左:

加左

等屎雷上水再bin多次

神愛世人

又恰屎囝

長放親友位
147474918

橙

Ching

lg

加左 thx

曾幾何時我都放佢係親友位 被人屌左幾次後

幾時代打我ac上菁英🤤🤤

那有時間 而家準備考試

Mr甩

又進修

臭G之霸🐥

加埋你啦
268687168

根本中唔到，抵比人屌啦你

抽完返來放左入雪櫃

c級隊長都唔係 miru都好過佢

笑撚咗

笑到醒

拎隻公廁免費G黎比

唔進修點與神對話

甩甩甩甩甩賣袋

想乞隻木七龍

呢排聽開ユナ

有冇大神想企蛋龍

乳頭呢

Delete同smile for you都正
Longing都ok

同求

聽返AOA算

下首到
依家係Gpink

講返pad唔該

PAD

你就臭G
咪亂講

PAD都唔知過唔過到今年

屌你隻臭雞咪仲課緊

棄左驚啦

又迫人bin

仆街 打唔贏297宙斯

屎囝

入定個解鎖技 + 倍攻 秒硬喎

屎仔掛緊暗娜，睇落好需要暗喇叭

邊到有得睇咩級

[url]

睇落好似好撚勁咁

用落狗都唔屌

點跟
比古槳都仲有第14

我立即屌你老母

刀吾豬暗i典解上到甘高位
3P得多就明，D人根本轉唔到倍攻出黎

YES 得49倍點用 其他隻隻都百鳩幾倍 都唔明之前D人係咁叫人換隻G係咩心態

自膠 睇錯 暗娜

又有得笑

勁啊 隊長 +陸奧99 秒殺根性

柒咗唔好推

有冇清等陣刷風龍王

cap低左

Mc對暗娜係有一種執著

有暗娜集未

有一種執著叫暗娜

其實個網跟D乜去排
講真以打雙極個能力黎講
執行真係勁過 好多隻
連納茲 比古洛都上到14 15名
執行乜都冇

召喚月龍女有點怪.jpg

禾記得好耐之前話娜姐係g 比人怒ban

雞中之霸

海鮮網都好信

屎雷上水 大家準備好抽濕機未

2combo

nice combo

本來一塵不染既我 上得黎多 再不清純

有無人未打挑戰

點解學園明王評價高過普通明王嘅

我

比左錢

樓上正on9

樓上係雞

原來係你條PK放流料

禾明明矛得罪你條扮非洲囝

堅 佢=山本

禾真非洲

好失望😞

負皮

隻柒仲未斷氣🤔

係咪排斥難民新手 係咪無快刷隊就唔同我玩

你買完魚又唔派

要等禾重拾興趣先挽🙇🏼‍♀️

你4條魚喇喎，仲要？

竟然要求無課玩家派魚😱

ok,一齊過隔離post

家竟然唔qq亞太區代理 😞

你唔覆我 琴日問過你

史仔刷5刷風龍

隔離post有野睇

搵左人刷

有咩？

唔見‼️

非洲寶寶挑戰白貓大佬！

幾頁喇喎‼️

白喵

鐵丁🚅

代理

我
立即
屌你老母

D 8 星貢獻咗俾閃光神

靜啦乞衣

駁吾刀

屌 睇左重拾興趣

稻田g定暗i 勁d 🙇🏼‍♀️

鐵丁

有冇tldr版

做一日RK好開針

唔好以為up 2句rank狗會當你同伴放棄binc喎

你要BIN 我做乜都會BIN嫁啦

雷屎今次係唔係唔信覺醒關真係跟隊長

準備一瞓醒就有錢袋

我發現左麒麟招重力可以殺1滴血既怪

555

真架😑

衰咩入左去？

衰無錢課金😂

笑夠未

咁應該重力先定打左先

5明王

麒麟user

麒麟會榮譽member留名

原來係hay嫂個妹

9 條
想打多條

冰個人氣utube8😑

個司機真係可憐

禾刀想打 想打3條

閃光我就識

牙屌 下個月去名古屋執

又去日本

純粹覺得hay嫂好正

表姐結婚包禾

包埋禾

等埋鐵丁oj 🙇🏼‍♀️

咁就留低咗個自己殺咗人嘅陰影
橙牙

拎狗會錢去旅行

鐵丁 多仔個場要買大3.5

兩邊都好慘
15歲大好青春
司機又無做錯野無啦啦殺咗人

你係邊個改左名

想要3條

hay嫂條黑絲腿好似粗左咁多

西超雙雄呀

MTRJ一年唔知車死幾多個啦

禾愛ching0

屌你啦 你多到扔番落海拉

TunaG

祖記 拍拍拍

係撚頭主埸 屌鳩撚頭

個別事件唔講喇😭

我引像中好似話死者係自己衝出馬路比車撞

hi

yuraisg

每日俾人掉幾次66體落海
真係好開心呀
聽日一定更開心咖姐
係咪呀鐵丁太郎

喂

me永遠係被動個邊

我聽日贏錢仲開心呀
今晚早啲瞓

bb

屌你儲埋儲埋幾十萬體都咁小氣架

我用木魔都輕鬆打喎

GOD

yurac做咩跟蹤我

你有無聽過超級富豪唔貪錢架

聽日用9石幫你地con隻白盾返嚟

跌咗落第三位 你地班股東點交代

叫巨頭拿拿聲課番上第1位啦

唔退步邊有空間進步？

分5石俾我抽學園麒麟

其實點撞先比人捲到入車底 側面捲？

有邊隻水火好用 儲石抽到中

之後隻魔公女幾好，放一隻入去谷回😂

覺醒孫權

要搵poly u神探伽利略解釋下先知

去時事台問會唔會俾道德撚屌😑

賣左

same

667條路好撚慢長

差1 rank到900

望下個名就嚇一嚇

有無暈一暈

個心離一離

係廁所打冷震

rank狗

原來我低rank過屎雷

最低RANK留名

XD

最低HR留名

拉左110下友情唔見水孖春
呢一刻灰過100抽唔見8星
我知道 有錢是無用的

明明星期一有得打

呀我屌你個老母 平時3人協就撞唔到隻暗 一玩無限回廊就撞到

me 1-5唔入2極以外既關

一個字 吾打

930

980

點跟

5好跟

手拖手跟住

想約炮

想屌西

招2位絲打speed dating
23-29歲左右
要求好傾
包一餐及一杯飲品
利申:新手

有意留Email/telegram id

招2位絲打入itunes card
23-29歲左右
要求好傾
包一餐及一杯飲品
利申:新手

有意留Email/telegram id

我得22歲
系咩吾得？

唔受黑人

tunag上我度未

清緊key

笑撚左出聲

tbb 條女對腳

裙都除埋等緊你 今晚一定要渣乾你

差1個任上11

有冇巨頭借隻轉生濕婆黎打297宙斯

又嚇走人 ,借寵都指定要撚頭借

Mon post g

super小毒landng

想請幾個助手聽日數銀紙

Miss u g

終於番來😭😘

有無九折呀itunes card,我依家揸住15萬現金唔知做乜鳩好

搵心囝買鯨魚信

隔離好好笑

寵物g

閃光神係唔係到

求放隻暗娜繼光寶G 出黎

得閃光先有牙？ 屌你屎眼

閃光神 果D有埋體力殺手
高級D

Mc比版體kill條友睇

平衡kill頂住先得5得？

打左10幾場都冇暗巨頭龍

光G繼走哂喎 其他嗰啲未升

打未

係咪要
我繼比你

想扮英雄幫條女出頭呀

請簽收

首先 我唔係g
同埋唔好掛住我
我係無腳既鳥女

yes

我無離開過

133343919

禾地系親友

笑撚左 唔能識你牙

梳
我都係潛返落地核

呢到仲好笑

Thx 果然冇吉錯人

on9仔

你咪撚笑呀你 今晚jer都斬撚斷你呀我

好撚好笑呀屌你老母

愛里呢幾日去左邊食囡？

笑到啲腸飛左去日本

套RE0魔法書 好似有D悶

慘
搶咗個唔會有post 2既post

金正恩 下令北韓全軍進入備戰狀態 美尼米茲突加入3航母進軍北韓

有冇清刷神世界 B隊求A

ww3

炸唔炸香港🤔想阻班港豬返工

棄驚啦甘 打仗無得再玩架啦

咁撚毒

咁你十唔十卜先🤔🤔🤔

愛里雞

template？

有無清刷挪亞

法國#9又浮水

A劉宙宙宙 上下橫 劉

見到前玩家e個title入左黎

表示玩到火龍女最紅最勁個陣無玩了
e家應該係冷宮深深處？

白猿神企既話係咪15sb?

18

黎試下 9砌左隊

唔知咩黎

你冇3宙既話 劉宙宙守龍 是撚但

暗宙果關轉到6C就得

你開

入

唔見你房

佢ac都唔開，直接改名😂

已經開左post

G

已經日日係FGO PO貼圖洗版

唔打了?

背囊滿左 我做d嘢 陣間再睇下刷唔刷

有埋背囊

差19火lama😩😩😩

真心咩

佢入9up post 9唔9up到架?

聽講好似要火狗隊長

史仔 仲刷唔刷 我可以去到點半

?

上次閃光神話要火狗隊長 先有得企

吹牙🚬🐳

有冇人同禾打
要10隻雅典娜

點解可以咁辛苦😂😂😂

有咩高見

劉執啦
慳水慳力

離撚晒地
打幾場神世界都要錢印
仲話自己棄左驚

食咁多killer用水射唔撚好?

見到d神kill真係瞓低左都要起身屌柒佢

唔搭錢印咪得
係mc巨頭要咁做咋

咁早訓

其實我冇所謂 我想要十隻雅典娜升技咋
驚d巨頭冇錢印唔打

屌你離撚晒地
明明就

劉 宙宙宙 上下橫
__宙宙宙 是撚但 劉 就OK

咁有冇人同我打

啱啱放工
聽朝返早
唔係嘅話我打

廢事PASS 同轉隊長
不過都係山本/水射算

本你個頭 吸火牙

立遲

立遲葛

打場 god 屈
仲複雜過打場極 3

慘 你到底返咩

終於過到 邊個設計呢d關

奴隸制😞

咩隊？用左幾石？得返我一個死淨種磨緊，似唔會夠打

暗雅加團長

ching0bb😭

臭G

次回合熱血反勝‼️入到祖記3粒先算
仲有鍠係度唔驚

想0石就梗係做仆街仔架啦

有冇人試過入場果下卡住左入唔到
聽講好似係an7嘅問題？

原來有人用android

奧丁龍打星知
十字+7c
驚死打唔過個盾

已all in 次回合主場大勝4比1

贏左分d嚟

鐵丁 請振作

有無清打15隻挪亞

啱啱已經進化到連登入畫面都見唔到

d人有冇咁廢
次次都暗埃3c 團長轉漏色

今晚
蜜蜂 鍠 下體

下場5-1幾多倍

l am ready

34倍 bet365

鐵丁又屠狗會

係咪有人升臭雞娜

廢得黎又用暗埃嗰班真係唔知咩心態

@星火女神

走左堂

梳囉 不嬲3c等天降

跟機
買一pack李城 聽日就可以課到逗號

貼飛

俾啲大志啦 按層樓換12層樓返黎

上次無跟鐵丁痛失首期 今次唔會再犯😭

鐵丁幾時轉戰波台

已按

其實馬先有幾會屠到狗會
波狗會根本必勝

上次疤反cup比曬機會你屠啦

跟機

真係笑左出黎呀

今日開始要積口德 矛得鬧人係G

唔係相反咩？
馬係賭仔對賭
波就點計狗會都要同賭仔對賭

疤狗輸波仲唔笑唔通留返又黑哨先笑牙

😨

(──ﾉД`))

亞軍廷棄用溫室小花未

無錢課金可唔可以養我

你自量下先

3DS 個R制好似壞壞地 點算

淘寶

換囉咁都要問你係咪ON9

我撐鐵丁‼️

😢😢😢😢😢 panic 牙

我撐星火.JPG

Renee NCL

好mean

切jer啦🤦🏿‍♂️黑人

鐵丁今晚買咩呀

睇完吹水台啲人性po，突然覺得呢度先係lihkg僅餘嘅淨土

積口德啦

我踢爆佢都係為左大家好，積緊

好撚悶

Yes

出去游車河囉

閃光神有冇陸奧99

可唔可掛出黎
想bbq 挑戰關

咪係囉
你有得揸車玩 PADR 都好o丫

好耐無執 之前日日執 2-3日1隻297

D 彩珠成日唔夠用

你唔好掛呀
要閃光神先好掛

得親友 先無限用到

有無巨頭掛293水幻

掛咗

巨頭玩到293咁"了能"

咪青令搞事囉

自行簽收

Thx
掛幾粒鐘ok?

青令max彩珠 果日佢開台見到

我都唔換3色珠做加

當初相遇時回頭在笑
望住青寧感覺像食緊屎
每次見他將心意合成字句
偷偷的Say 'Gay佬'

冗到變李白🤦

有事就閃光

無事就臭雞

蜜蜂 李城 鍠
今晚鍠輸波就好睇，疤鍠一齊潛落海底捉魚

積下口德啦臭雞

佢食開屎

用黎炒蛋唔錯

梳跇唔好口 夠薑就隻揪

屌你老味

收工去買鍵盤，你等我

想重拾興趣
可以點做

去隔離POST

自動投降機製啟動，即時認輸

暗I 3c 玩3p

兩大燈神都撐皇
按埋個pad acc買拜狗先

跟機贏首期先

見到d人3c唔安分守己
作為3c kol真係好失望😰

真3c

山寨王拜狗呢期咁黑仔
鍠仲有臨完場入球+1被動技

55555555

沖繩靚民宿。。。享受中 出埠旅行- Baby Kingdom - 親子王國香港討論區

附件: 你需要登錄才可以下載或查看附件。沒有帳號？註冊

同46同99去牙？

今日有one last ride睇 下晝射個靚波先

戴巴拿個人獨建兩功，助「老婦人」以3：0主場大破巴塞，晉級4強可謂高唱入雲。這名阿根廷新寵不時被球迷將他與國家隊前輩美斯比較，但他明顯對此十分厭倦：「美斯是美斯，他是那個效力巴塞的球員。而我是保羅（戴巴拿），很高興球隊今日取勝，但我們都知道故事未完，在魯營一仗不會易打。」

梗係唔想比較啦，溫室小花咁廢

射波 落地獄啦

你連工都唔返有咩資格話人地

我呢啲叫失/待業

o係我眼中都係一鳩樣：偷懶
(利申：24x7 o係公司做野，住o係公司假地板底)

如果疤有11個球王

高質呀清

死廢青

橙得過你做唔到

餘情未了去又來

唔好再笑狗店雞，驚佢自殺

針對你今次既射波行為，本主席已經記錄在案 請你好好反省

廢青留名

射左好多

白貓幾時有得抽新限

摩牙

MCG

呢排無咩點出片

可唔可以避免貼三次元 呢個前卡通遊戲post黎😡
希望可以繼承pad既核心價值

BLOCK左佢

咁佢刀有玩pad同係度留言牙麻

唔知乜春

g嚟咋

BLOCK LA

台煮又貼。。
我決定平衡下你地心態

貼男人

希望大家真係和平溝通

好似比啲巨頭 搞到棄game 無人理呢個 新手 post

收番埋你d珍藏啦 臭g

講還講,唔好再講

愛里已經做左真。囡囝

收啦啊真。。 你j果啲同我睇果啲一樣咋

喇叭跟隊長屬
多謝大介

神封我口

你果d 小美麗珍藏點j 收皮啦

廢青想問
如果我想申請政府嘅summer intern，佢要我寫工作經驗
咁小弟兩年前做過一個月sasa倉，有寄糧單比我，但我掉左
咁我寫唔寫工作經驗好？

你拎小美麗同愛里比
is無肉

不要再說了 你d口味

典解唔去扮工台問

工種冇關係既話寫唔寫都罷

一個月

白仔><

但佢嗰度寫包括暑期工和兼職

返一個月就走，你有無心返工架 家下啲90後

當一個城市變成咁 就算幾有錢都冇用

是但啦 寫唔寫都得
之前做過政府INTERN
HEA到日日上高登 上到部電腦中埋毒

爻吾刀

1日個位講出聲 駁吾到🙇

你上咸網先上毒咋臭雞

咁你返一日呢

嗰時sem break，咁啱佢聖誕新年人工有55(平時40)咪去做，反正佢完左聖誕新年都會炒人

你j自己啲av？

名山g一語道破九十後
而家啲九十後....

工作經驗 代轉珠

利申 零零後

不要迷戀哥

都是雞

學生哥無經驗梗係狗屎垃圾都寫
班長我都寫埋呀😡 吹到做teaching assistant 添呀

心囝份cv一定好靚

我寫行長，專業收/派功課

又話討論pad 成堆g

死矮仔

轉珠界老實商人
明買明賣

無工返邊有pad玩

我係清你就寫：啱啱清明派完魚，有十年做🇭🇰🐖經驗，日日都係扮工，轉珠，課金

唔撚好笑鳩我得米四

嘈咩呀嘈 當你係mc咁斬啊我

成5年前我都未出道

pad有巨頭已經唔需要你

七天工作 OT當飯食

笑乜撚
利申 細粒絲打

港豬

利申：中學坐尾排

睇左巴塞後 決定all in 我皇作客大勝拜🐶

小學排第一留名

其實心囝收咁貴有首期未

幾個單位
住緊私樓

政府有咩intern做

收人錢，但係燒人石代打

點撚解仲會有人買

雞

我愛青令

報驚算

我毎個杯燒唔夠10石
佢開台燒人廿幾三十石都敢收錢代打
有冇清pm我代打
400蚊+自出石
包1%

乜都有啦

Pmed

愛神好辛苦 我試過。。。

淨係想比錢青令 唔想要冠

上次巨頭們出手撚心囝
巨頭：收錢代打唔到盃有無得退石？

你返感情台啦

點解要退石？

PM ITUNE CARD

連你都趕禾扯

400蚊幫我打叉撚住

公司同事日日都黑絲丁死人

又罰人轉豬

靠pad發達不是夢

有無人想真心愛小妹 請pm小毒。。。

我愛里

愛里G有愛G

幫愛里反彈

我愛蜻蛉

又要打搞伯母

入左了

唔好提，明明食到都要收制唔食得

Cap左 今晚返去跪玻璃啦

愛里隻臭g 去到邊都見到佢

請珍惜愛里

我都係
有得睇冇得食

差一些可一起

呢句真

食咩鬼，學本毒唔拍拖，不知慳幾多錢

你申請d咩

老子甚麼玻璃也不怕

比遲仔del左

128376684

★J慧中時間又到了！

唔自爆

又比人擺左蛋蛋入去

就快清完挑戰

李錦聯請佢試食吞精?

加番

我睇個d好似冇乜intern 既 大部分ft黎

屌真係好似

我嗰科都得好少intern

積下口德啦

MAO = G

日日俾巨頭口爆算唔算積口德 ?

係有口福

YUMMY !

真架......

李錦聯同安德尊有冇做過愛?

有

認真

要用就早D入定YEN

岩岩入左5球短炒

7都入

rip

上面張圖

梨以為打格唔洗bam牙？

數下夠唔夠5個防封😑

1+1+2+1

屌解d新寵咁柒🤔

我就係咁催眠左佢

個3隻惡魔要成30隻喇叭

催眠完有咩搞

一齊玩PAD

有人o岩o岩放監

APP STORE相遇時柒頭傻笑
望著SMARTPHONE感覺像轉緊珠
每次開APP 將心意合成字句
山本屌你NO MORE

原本入黎諗住屌MC

見到呢編野
我屌

屌我竟然唱o左一次
o岩節奏o岩音o既

好陰毒呀

笑撚到

臭

訓咗10個鐘

究竟仲有無人挽

連個喇滋都好似失左蹤

死廢G

放假

咩歌嚟?

郭富城既弱

狗店柒雞

積口德啦 臭雞

廢G扮放假

密碼係個心呀

放到下星期

你隻臭雞先要

陽光撚茶呀

完全唔撚明點解李拾壹夠膽接呢個翻推鄭伊健嘅廣告，完全係自殺後為

其實搵邊個都死
o個陣鄭伊健係神級人物o黎

吊尼老木

依家d後生仔真系吾德成熟 放假刀甘開心 當年禾不豬幾吾想放假 禾熱愛返工返學

LC 神

點跟
你班友仲度緊r龍點打嗰陣
佢已經用風神過左

特別天氣提示: 位於珠江口的一個雷雨區正逐漸東移，預料會在未來數小時影響本港。市民應提高警惕。 (12-04-2017 15:00)

LG

劈撚死你牙

轉頭要出街........

揸車

Same
一齊

車我去太古

去人地到上堂 佢話有靚女同學

我車條女 where

圖

你就G 咁多假放

Ok 九龍灣等

地濕令舍好甩尾

嚟中環接禾

你係味係中環做雞

唔係

死啦 今日present 第二組著曬suit 我地casual
趁機介紹pad

屌那媽開始落雨

嚟車我

順手貼新聞

On9仔先大學present着老西

禾被果九龍灣

過海接禾

冇風神點算.......

你游過來找禾

寵物店風神們

好凍 不了

問呀雞物店

冇野打又冇野抽

我連性誕龍都唔記得打兩日

PM048比你抽

偷偷的say hello

寵寵寵

遲G

點算

死泡狗

我架車泊左係停車場 停車場係我對面 環過條馬路 好大雨

送me返屋企得唔得

唔車黑人牙

咁車我

黑人

Ok

屌你

嘩我屌見高拜見底踩
仆街到呢 ....

巧大乳

有冇超金企位？

抵撚死啦 返屋企睇廢青閒情咪好囉

咁屎架你部車

我部雷神識自己返黎過黎搵我

仲要搭車真係好撚可憐呀你

都係9up 咁認真

我都係鳩o翕
因為真係好撚悶

悶到哭左

想打機

bibibi

招家人

打我架機

人仔台？

心仔台❤

孔囝

J神

原來佢已經讀緊 U
我真係唔認老都唔得

😂😂😂😂😂😂😂😂😂

冰個黎
禾10後吾g

嘩

好撚矮

迷心黨 ❤️

我諗米5
上次見佢勁細粒 帶住勁大個袋
勁好笑

我都唔想講出o黎
但真係 ....

英皇 原來心仔咁近我

都叫o左你咪成日幫佢含啦
搞到佢咁撚矮

我高定心仔高先
dllm

心仔

返學姐
屋企唔近你

屋企係邊

佢張cover photo

某狗場附近

港島名校生🙇

黑絲好好j

Shitty高材生🙇🏻

半山雀清

有米到

我仲以為個個都住半山👀

今晚嚟車禾返屋企

我住寶福山🙁

笑撚死

笑乜撚牙臭雞

有冇shitty手足知心哥讀咩🙇

佢自己講IT

轉珠學

尺價仲貴過半山喎青

依家啲人發育咁遲

細過半山有撚用咩

我屌你老母呀

關你撚事牙

心仔遲下hack 9Xo ser 派R龍

我都係中四先高

又細又貴，都唔係人住

住緊

飛蛾半山

13歲之後無高過

我中4之後都係高得5cm

有無協力

我中一入籃球隊，中3入足球隊，if you knw what i mean

中5去騎馬

神塔

隔離認真討論pad

20歲去左扮哈比人

無人想知呀，走啦

y so true

住半山大曬牙？

邊到收風返黎

唔係邊有咁多女食
我天水圍公屋咋😓 30碎a0

25歲A0喎，好明顯你認錯人啦 仆街廢中

天水圍食強國新移民人妻仲正啦

某澳豬 佢上次話比支煙鬼妹，之後就......

終於齊左3款邪神

let's go rock and roll

我黃c 愛港青年喎😰

成個天橋底我住晒

屌！又撞到3c暗I，呢下堅嬲！棄驚！

業主今個月唔好加小妹我租好唔好 無錢交

梳囉

得你未棄😅

點解依家咁多人帶番哈里波特眼鏡🤔

😂😂😂😂

前玩家吹水區喔😕

隔離千字文，都係不了

1001

依家大師兄回歸 矛天降高半格

屌你分析文
Pad宗旨

抄
跟
???
Profit

見印度佬係咁跌心 我都唔知點撚算😪

成日回滿血點算😂😭

入隻撒旦

高汁

好懷舊

但又岩

HO HO PLAY

日本仔諗到快刷隊
齊>照抄
唔齊>叫春

轉o左俾你

原來讀男校
唔怪得佢下下叫人上去除衫

抽唔到咁點⋯

你唔係食屋企咩

唔好意思，認錯人

樓主仲有矛爛gag

笑話我就大把

俾人恥笑一輪>課金終於中到然後繼續俾人笑

藍帽😂

唔好咁MEAN啦

有無人刷挪亞
好慘無人打

啱啱諗住貼爛gag 貼錯隔離post

積下口德啦你班友成闈話愛里係G

完post 一齊推爆隔離先，唔好開新住

屎囝係隔離做咩

柒左

助攻

唔開

bye

巧

= =

898

1000